★英國科技！點睇紅磡海底隧道4X年都咁襟？

如果當年係支那起，現在仲有冇可能存在？

如果當年係支那起，2020都未完工

中國起嘅話晨早沉咗

海底隧道都要沉降，錢繼續㩒住嚟搶

有水係正常既

人地真材實料，時間見證

5毛講乜都無用

咪撚咁多幻想啦

屌你成個post無五毛夠膽入
係咪衰

睇下屯門赤鱲角連接路點囉，應該今年尾下年頭開

睇下條中環灣仔繞道，未通車就滲水，英國佬做到咩
又贏

啱啱睇wiki

1965年，鍾士元預見四線行車隧道會迅速飽和，曾提出六線方案，惜因成本過高未獲採納[2]。

屌，如果今日真係六線，會唔會冇咁塞

咩人起唔係最重要
以前唔通係白人落手做咩
咩人監督先緊要
以前係一班白人睇場
依家係一班靠移民潮無能力移民嘅人上位睇場

去到出口咪又係樽頸，紅隧鵝頸橋出口成日比排隊入times d車頂死
九龍出口又比康莊道u turn 去香港d車頂死

不停左手打右手，右手打返左手

當年剛起好成日形住有一日會爆，啲水衝晒入嚟

荷理活咩

Lihkg會有人開「童年回憶！」/「90/00後一定未聽過」

支那貨式之日常

支那：話明海底隧道 就梗係有海水啦
比錢啦

然後成班五毛就會跳出黎護主

咁港豬澳死亡大橋呢，咩技術黎，工傷煉成陣？

企係經濟角度
我係認同中國做法

英國 做到D野咁完美, 咁會令好多工人失業

相反, 中國做D野出來有缺憾, 需要維修, 又有一班維修工人有開工
幾年之後冧左, 需要重建, 又有一班地盤佬有開工

而且不停 重建>冧左>重建>冧左>重建>冧左>重建
可以促進GDP增長

仲有一點, 冧左果陣會壓死人, 又可以幫助減輕人口壓力
而且消防員去救災果陣, 又可以變 真的英雄, 增加民望

簡直是一舉幾得

棺材業

我唔直接答你，我用例子答你
由中國出資、南美洲國家厄瓜多承建的水力發電廠「科卡科多辛克萊大壩」（Coca Codo Sinclair），在使用2年之後，卻出現超過7000道裂縫、唯一滿載發電的一次，更導致該國大停電。不過，厄瓜多已因此背上巨大債務，讓北京掌控了該國80%出口石油。

《紐約時報》報導，厄瓜多過去向中國貸款約190億美元（約新台幣5854億元），興建大橋、高速公路、灌溉、學校、衛生診所和7座大壩。其中，科卡科多辛克萊水力發電廠大壩位於雷文塔朵（Reventador）火山下。

興建之初，地質學家曾警告，大壩在當地興建，只要一場地震就能對附近造成嚴重破壞，另外也有研究指出，厄瓜多一直遭受著嚴重乾旱，人們還擔心由於氣候變化，該國冰川也在融化，不過，時任厄瓜多政府仍執意在中國的資金與技術下興建水壩。

由於工程技術不佳，大壩興建過程曾導致13名工人喪生。2016年啟用至今，也出現大量問題。

一疊疊銀紙面前，大部分人都俯首稱臣 最後付出沉重代價

出口咪3線囉

憑係大型基健都會死人架啦

1. 灣仔發展二期中期本來有南北道路喺馬師道雙層地下化，加埋早期堅拿道天橋灣仔北引道，舒緩堅拿道走廊
2. 呢個係後加唔係原有缺陷，而家有埋公主道連接路冇需要

唔知陳帆定邊撚個話海底隧道係預左漏水
我行咁多年紅隧好似未見過

1. 冇衝突，如果有預留到係可以後加，CTS-2同CTS-3分別有檢視過紅隧同東隧追加管道
2. 唔會咁大改善，2021就算紅隧有西隧容量，得三隧都係全日過載

咁點解唔用維修個堆錢放係另一到
起其他野唔好

成班連登仔都傻傻地
如果紅隧係老共起既 而家紅隧個度只會係一塊空置地皮

紅隧於1969年9月1日動工，興建其間有兩名工人殉職

港珠澳大橋下周三通車 團體悼20殉職工人

填左個維港唔洗煩

有冇圖可以分享下

如果係支那起
腦魔早就浸死了

值得研究

以前細個入親海底隧道都會幻想變晒透明玻璃，有鯊魚係隔離游黎游去

真係有遠見

駁唔到
係個咁荒謬既香港
只可以有咁荒謬既解釋

佢意思係預左冇英國佬係度監住就會漏水啊

紅隧真係幾堅

完工日期係？2999年

72年 支鬼仲 文革中，英屬香港已經有海底隧道

弱智都要有個譜
你死咗可以減少碳排放
舉行葬禮又可以促進經濟
一舉多得

英國佬冇落防水塗層所以冇水漬 好似係